如果深圳發生10級大地震連登仔會否慶祝

牛b今日終於唔洗死

我哋都會出事囉好冇

咁近咪搞啦 最好卑煎震啦 最多香港籌旗果陣我捐20蚊

一國兩制，香港不受影響

shoot 哥兒呢

斷咗來香港既陸路
香港會少咗好多低質素遊客

震完深圳河加闊廿公里

有無交易

係絶對唔影響香港嘅情況下
舉腳支持

陣間湧撚晒黎香港

成個珠三角 廣州香港東莞深圳佛山中山珠海澳門 五千萬人一次過震死曬 爽

香港唔係計黎克特制？

7.5/10

大亞灣核電廠爆咪死得